中國咁叻又唔話制裁特朗普在華資產

😤

談，可以

打，奉陪

欺，妄想

其實林鄭可以用國安法, 凍結TRUMP在港資產

希望佢可以咁做

不能為幾個被制裁的人，拖垮整個香港百年金融基業。

試以以上題目作文，500字。